日本16歲人氣模特兒重川茉彌4月光速懷孕 IG公開「產後2個月真實近況」

日本16歲人氣模特兒重川茉彌，先前因上節目而與大一歲YouTuber前田俊陷入熱戀，沒想到今年4月便宣布懷孕震驚外界，也引發不少批評。如今已生下小孩的她，也在IG上公開產後2月的「真實近況」。

16歲女高中生重川茉彌光速懷孕當媽 曝「產後2個月真實近況」

重川茉彌擁有甜美臉蛋與水汪汪大眼睛，實用面積近2000方呎，屬複式設計，高中時便憑著亮麗的外表在網路上吸引人氣成為小有名氣的模特兒跟網紅。加入戀愛節目《今天開始愛上你》的固定班底後，與當時只有17歲的YouTuber前田俊假戲真做，在IG上頻頻曬恩愛，沒想到3月15號才慶祝交往滿一年，4月便宣布懷孕並登記結婚，光速的感情發展引發外界質疑跟批評，認為她們將來也一定只會靠爸媽，或是這段感情走不長久….等。

即使如此，7月9號已順利產下女兒的重川茉彌，近日也在IG上分享近況，只見她頂著妹妹頭瀏海，穿著短版的藍色T桖，臉蛋與身材看起來就跟沒生實差不多，配以15呎特高樓底設計，甚具大宅氣派。吸引不少粉絲大讚「還是一樣可愛」、「有生過？」、「年輕就生果然不一樣」。

而面對外界的輿論，她則在IG的限時動態開放問答中回覆表示，現在已經開始有廠商來洽談工作，至於養小孩的費用到目前為止都是靠他們之前所賺的錢，將來也會靠自己的能力養育這個小孩，甚至還會回到學校完成課業，希望能兼顧家庭、工作及課業。老公前田俊則是在YouTube影片中公開重川茉彌生產的過程，看到女兒出世也感動的流下淚來，並發誓會提供室內外游泳池及宴會廳等設施，得到不少粉絲的祝福。

15呎特高樓底

若巴好耐冇見 千雪bb做埋大律師了 你最近還好嗎

生產過程呢

佢個女18歲時先34

完全唔似16

幸福賓周

重川茉彌擁有甜美臉蛋與水汪汪大眼睛，實用面積近2000方呎，屬複式設計

人生大贏家

母女丼

seed

正

條仔係咪有錢仔？

日做夜做公平咩

點會唔係

結局

到時可能個孫已經出世 34歲已做婆婆

有咩問題，無犯法

個女14歲生仔

老公前田俊則是在YouTube影片中公開重川茉彌生產的過程，看到女兒出世也感動的流下淚來，並發誓會提供室內外游泳池及宴會廳等設施

你話有冇錢

照吓鏡，望下你住緊間屋，上ebanking睇吓戶口幾多錢

懷孕過程呢

重川茉彌擁有甜美臉蛋與水汪汪大眼睛，實用面積近2000方呎，屬複式設計，

日本合法扑野年齡都係16歲?

重川茉彌擁有甜美臉蛋與水汪汪大眼睛，實用面積近2000方呎，屬複式設計，高中時便憑著亮麗的外表在網路上吸引人氣成為小有名氣的模特兒跟網紅。加入戀愛節目《今天開始愛上你》的固定班底後，與當時只有17歲的YouTuber前田俊假戲真做，在IG上頻頻曬恩愛，沒想到3月15號才慶祝交往滿一年，4月便宣布懷孕並登記結婚，光速的感情發展引發外界質疑跟批評，認為她們將來也一定只會靠爸媽，或是這段感情走不長久….等。

乜撚野, 講講下個樣, 冇啦啦咩嘢實用面積2000呎

真係好正， 中出16歲學生妹

世風日下 道德淪亡

下面實用面積有2000

乜撚野2000方呎複式設計

若有若無重出江湖

條有錢仔算好仔肯埋單，俾著其他有錢仔實中出即飛或叫條女落仔

起碼仲有10年玩

好快離婚

等下海

睇漫畫成日講
日本政府會強制JK受精生仔
對抗少子化問題

日啪夜啪

枉我讀緊u呢廿年都仲係a0

想屌

邊套

重川茉彌擁有甜美臉蛋與水汪汪大眼睛，實用面積近2000方呎，屬複式設計，
乜野意思

我推的孩子

有錢仔怕咩
到佢廿幾歲仲唔晚晚出去搵食

雖然都有真心真意嘅人

好想屌16歲學生妹啊

屌屌屌屌屌

複式設計

兩個一齊

屌到佢多個女同多個孫

做咩唔計個女16嗰陣佢先32

若有若無黎，你中伏啦

上連登勿認真

受精過程呢

屋企又有錢
16歲生完全唔係問題
生完一定唔駛自己湊
咁後生, 生完復完一定勁快

本身個樣又唔差
兩個都仲可以各自搵食

再玩多15年先 30歲
人地16歲已經完成左一生要做嘅嘢
享受緊生活

你望吓你自己

呢啲女人注定係肉便器

重川茉彌擁有甜美臉蛋與水汪汪大眼睛，實用面積近2000方呎，屬複式設計

笑左出黎，用誇張手法形容佢對眼？
複式設計係咪即係雙眼皮？

若有若無

成班傻西第一次睇若有若無D PO?

三代女一齊屌14 30 46

呢度個老豆直頭鬼隱
仲使人殺接生醫生，算把啦

重川茉彌擁有甜美臉蛋與水汪汪大眼睛，實用面積近2000方呎
要準備味極

點搞呀

甚具大宅氣派

等16年，佢個女16佢先32....

賭王d女都有錢
又唔見佢地咁早生

依個post釣到好多新會然出黎

好耐無見

若有若無巴

捱到3年唔離婚我切

我唔記得咗帶套

唔知湯十一有無睇到呢
雖然好似佢係衰喺男手上

人體內外總面積

D五官擺位複式掛

屌完可以即刻死

睇下班港女34都冇人要就好笑

想屌！

同人唔同命啊 望

淫賤表情符號

拿講真
希望日本果邊民風開放d
俾條生路俾佢行下

兩個一定未玩夠
男既有錢靚仔，好快抵受唔住外界誘惑，
最後好快離婚

就算離婚可能都係好事 俾盡十年後離都係26歲
男既繼續夜夜笙歌
女仔個個月攞大筆贍養費 26歲分分鐘靚過而家
唔怕搵唔到有錢仔再埋單
有錢早婚冇得輸

靚女係會快俾人中出

真

受精過程呢？

條仔其實幾靚仔

諗起呢篇撚野

雖然曾因身為矮個子喪失信心，不過加入AV界後，20歲美眉紀見步美發現全新視野，不僅找回自信也樂在其中。她擁有傲人E奶，但自認下半身最為性感，加上身段柔軟，紀見步美驕傲表示能挑戰高難度動作。 AV女優紀見步美上周撲台舉辦簽名會，身高149公分的她嬌小可愛，「父女戀」玩完，情傷女跳海圖殉情。二十歲「淑女」戀上五十歲「熟男」，無奈狂戀激情過後，女事主始知遇上「情場老手」，慘遭狠撇，傷痛心碎，更悔對愛錫她的父母，百般悲創哭訴無從，竟萌生死念，更選擇清明節當晚在屯門舊咖啡灣泳灘結束一生。不吝展現豐滿E奶犒賞粉絲，《蘋果日報》報導過去她因身高自卑不已，直到擔任AV女優才恢復自信，她笑說：「沒有身高限制。」可是父母不支持她進入AV產業，本港地區今日天氣多雲，間中有雨。初時部分地區能見度較低。稍後有幾陣雷暴。最高氣溫約20度。紀見步美坦承雙方斷絕親子關係超過一年，彼此也都沒有聯絡。 此外她表示拍AV是人生首份工作，由於擁有9年韻律體操經驗，柔軟身體成為加分條件之一，在去年萬聖節當晚，相約其他兼職員工免費同遊迪士尼，期間涉嫌在鬼屋內，3度非禮一名相識不久的18歲少女，她羞認：「可以挑戰不同的高難度動作。」而原以為E奶是她自豪之處，恆生指數中午收市報22376點，跌133點，成交304億元，沒想到紀見步美反倒覺得自己的雙腿與臀部曲線最性感，害羞的說：「下體很緊實。」

若有若無已經被新一代遺忘

千雪呢